【選民登記追查．體演文出界】深紅商人社團擁 324 票 較上屆激增七成 手執 8% 選票

《立場》昨日（16 日）報道，在立法會體育、演藝、文化及出版界（體演文出界）界別臨時選民登記冊，中聯辦網絡至少有 30 票團體票，但佔整個親中陣營在界別組織票，相信僅冰山一角。記者再追查發現，深紅商人、全國政協高敬德任會長的香港中華文化總會連同屬會，至少在體演文出界有 324 票，較上屆的立法會選舉數目大增超過七成。單是香港中華文化總會連同屬會，已手執體演文出界（團體票連同個人票）近 8 % 的選票。香港中華文化總會近月力撐國安法立法，顧問包含盛傳接替建制派馬逢國出選體演文出界的霍啟剛。